有無人係屯門唔見狗

頭先係街見到有隻狗連狗帶
自己訓係地下

push

冇圖好難幫你push喎

Post上失狗Facebook page易搵啲
同埋捉咗狗狗未？

我有睇d 失狗page 但唔覺有
唔知係咪d阿叔唔見狗

張相其實係我老豆影比我 所以無捉到呀

Post咗先 會有義工會去搵

屯門咁大,邊度?

推

良景附近？